# Java_Restful2_Homework_Jirawat

Java Restful Homework 23/6/2021

ในการส่งให้ทำการอัพงานขึ้น GITLAB เเบบ Public

การบ้านที่มอบหมายเมื่อวันที่ 7/8/2021 ในเรื่องของ Exception เเละ Security
- หาวิธีตั้งค่า ให้ Logger ไป Save เป็น File เก็บเอาไว้
- ทำการนำเอา Security ที่ทำไปลองใช้กับการบ้าน 23/6/2021 ตัวก่อนหน้า

- นำ code มา run ให้ผ่าน ให้สามารถทดสอบ one to many ได้ด้วย Postman
- นำ postman มาแก้ เนื้อหา ให้รองรับการส่ง Sale ไปกับ Postman
- ทำระบบ บริหาร ร้านค้า
- เพิ่ม ลด แก้ไข Staff, Computer, Shop ได้
- สามารถ ใส่ computer เข้าไปใน shop ได้
- สามารถ ลบ computer ออกจาก shop ได้
- สามารถ ใส่ Staff เข้าไปใน shop ได้
- สามารถ ลบ Staff เข้าไปใน shop ได้
- Manager มีความสัมพันธ์กับ Shop แบบ One to One
- ใช้ Postman เพื่อทดสอบ ข้อ 1-5 เพื่อดูผลลัพธ์ครบถ้วน
